泰國前公務員冒犯君主罪成囚43年半

【有線新聞】泰國一名前公務員因為轉發批評王室的錄音，被控冒犯君主罪，重判入獄43年半。

65歲女被告到法院聽取裁決，她稱當年轉發錄音前思考不夠周詳，今次上了寶貴一課。她被控2014至2015年間在網上轉發錄音，批評君主制，29項罪名全部成立。

今次是泰國歷來因為冒犯君主罪，而被判處的最重刑罰。人權組織透露，法庭原本裁定被告入獄87年，考慮到她認罪，將刑期減半。

垃圾國家

即係坐到死

真係痴撚線，不過而家世界就係咁㗎啦，我哋普通人邊度有得鬥

同判死刑無分別
話說國王肺炎初期係咪消失左

一世唔去呢啲咁嘅垃圾國家

坐到死

泰國制度同中共係差唔多

好似喺歐洲屌緊女

鄰國潑墨直接整到你精神病

43年
垃圾過支那

屌你87年減一半都要坐到死
咩刑期黎

2021 年仲有呢啲嘢真係垃撚圾國家

呢啲垃圾國家可能俾錢獄卒可以返屋企瞓

點解社會愈進步 全球既極權問題反而會愈嚴重?

High tech low life

隨住科技進步
政權嘅手段愈越愈多
人民反抗嘅代價更大

cls ! 呢種王室快D滅亡

泰國個所謂皇室嘅蠻猶
真係應該要被推翻

判陳同佳43年真係差唔多, 願個女子可以安息

搬咗個後宮去德國
唔係俾德國趕走都唔返泰國

屌佢老母個泰王好似深水埗D道友咁撚樣喎